林泳淘被無綫炒魷

無綫節目《東張西望》主持林泳淘早前仍如常主持節目，但據知已被無綫突然提前解約，於上月底低調「被離職」，離開效力7年的無綫。據知，雙方本身仍有一年合約，盛傳與其政治表態有關。
籲參加遊行
向來敢言的Wingto，今年3月曾公開呼籲市民參加3月31日的遊行，隨後傳被無綫雪藏兩個月，絕迹《東張》，後來獲解凍復工。直至7月，有傳運動飲品商因政治理由抽起無綫廣告，Wingto於社交網上載拿着該飲品去睇戲的相片，「踩界」暗撐，疑埋下被離職的伏線。
Wingto接受東網訪問，對於被解約感愕然：「成件事發生得比較突然，咩原因就唔清楚喇。」問到未來有何打算？她稱有意轉型做KOL，向網上發展：「KOL、活動司儀咩都會試，依家自由身彈性大啲，拍網劇、網片，乜都可以。我比較幸運，冇本事供樓，暫時生活上唔算有太大壓力。」
由參選香港小姐加入無綫，Wingto轉眼已效力7年，最不捨得是一班《東張》同事：「我喺無綫7年，大部分時間都喺《東張》度過，大家關係好好，好似一家人咁樣，好唔捨得佢哋，但唔緊要，緣分如果嚟到呢一度，就係呢一度，希望大家事事順利、開心。」

去viutv啦

愛你

做ptgf 應該會發達

ViuTV咁等人，你絕對有能力過去

加油 呢啲垃圾公司就無謂留喺度 自己出去發展好過

人靚 心靚 驚西咩 去第二個台 重好
垃圾tab

同黃心美交換啦

ViuTV 請佢啦

Wingto
Wingto, Wingto 留喺無線有阻前途

其實連阿田 林子博都清洗 佢被清都係遲早既事

支持Wingto

Viutv

@WINGTO B

唔使再掩住良心咪好

wingto

BB

wingto加油呀

屌你老母cctvb

十卜

viutv

露出良心

加油 Wingto BB

東張西望GG

ViuTV 快撚啲捧紅佢添呀

我養你

愛你 wingto

viutv 包你更紅

排住隊養你啦

幾時輪到你呀 大把人排前面呀

袁志偉等到唔耐煩，決定自己去買個膠袋

唔可以就咁俾佢立到法

吹撚到 明明日日東張都見到 突然炒咁撚賤

女神

泳淘

泳淘我養你

咁搞法,TVB會唔會變下個亞視

終於唔洗逼到連登仔人格分裂

viutv絕對係下一個香港電視台

正喎

即刻follow 泳淘BB IG

終於可以光明正大欣賞佢

Ig懲罰下佢

你老母免費ptgf

上連登谷下人氣, 做KOL冇難度

泳淘我愛你
人靚心地更靚

祝搵到好下家！！

唔怪得佢琴晚出post屌狗

推

唔係cctvb做應該好多人會肯睇佢

屌那星！

支持露出

可憎你老母做唔黎
要免費比狗屌生左你件賤種出黎

仲好,大把機會

你死全家

wing to

支持佢

我養你啦

包起啦

走左仲好
一眾連登仔絕對有能力養得波淘bb有突

Sosad 東張西望等收皮啦

係CCTVB嘅損失

I love u

不如我地抵制d奶共藝人係香港出function
等d brand唔搵佢地
余文樂 王祖藍 臭雞蔡卓妍果d
一有function就走過去擲雞蛋
搞到佢地變過街老鼠

當係另類支持黃色藝人
點解撐我地就比人炒
護旗手仲可以咁舒服賺人仔賺港紙

雖然之前覺得佢係黃絲幾好，但因為喺tvb做所以麻麻地，而家可以瘋狂鍾意佢做佢fans了

成日覺得佢個樣好淫
btw, 想睇佢上為何深夜總是餓

去其他平台做一定好過tvb

泳淘黎連登做台柱

你係咪食左屎
把口咁臭ge？

做YouTuber KOL 仲好搵
加油

即做

Love

viutv la

呢個post好似少咁啲野

相

人又靚心地又好 好想佢做我老婆

cctvb仆街死

做youtuber啦，全連登都會睇。

有文采wor巴打

支持做KOL

唔驚 咁嘅西工做唔做都罷
過檔viutv 拍下youtube 做下直播
等巴打們課金科水養你
網民一定出盡力捧起你

有良心的人都會被炒, 呢個社會無得救

年頭離開咗viutv啦

終於可以大膽發聲

全部人同我follow佢ig

認真，解約好過留係度雪藏
可以去其他地方接job，暢所欲言

做youtuber發達

wingtobb 去viutv啦

我養

走左講野都就住就住唔敢屌CCTVB，真係唔明撐佢啲乜野

去viutv

撐你

做我老婆

咁靚，無野好驚

尊重唔該

Tvb食屎

做KOL，我條條片都睇

做個自由既人仲好啦

支持 wingt
開YouTube 我一定sub

做咩爆伯母份工出嚟

ptgf 0q/10000

為公義就是娘

佢早兩日 story 貼咗 689 嘅新聞, 上面寫著 "__ 有樣睇"
再 928 定之後, 都有出 story

你估似得你老母做雞都無客咩

去杜汶澤到啦屌

wingto bb

Love you

支持呀

人靚心地善良又大波

Youtuber / Viutv 大把出路啦
講嘢唔使再就住就住

去viu做班girls喇
留係CCTVB都冇用喇

離開cctvb,出路會更好

Wingto

Go viutv la

Girls talk

Cctvb 真係好仆街

支持林泳淘
香港人的真女神
有樣有身材
明辨是非又肯博
大台都無人睇架啦
去到邊都受歡迎嘅

Love you

支持

即刻follow左佢IG，支持

不解釋

大家即刻follow佢ig，wingt

VIUTV班人快D搵佢去上女學生‧吹水班

我敢寫包單
走左仲揾得多

支持wingto

721831

大把連登仔養佢

咁咪好囉，唔駛就住講野

做返個真香港人，好事黎

追擊cctvb大行動開始了

可以去杜汶澤個到玩幾集

林子博先慘， 個老婆大病仲要被炒

放心有連登仔吹捧
你想唔紅都幾難

G持wingTO

佢一定係最正果個

果班好撚豬

你老母咁樣發達養大你條碌柒？

cctvb 不只紅底 仲要去到好盡既人渣組織 人地子博做左咁多年 屋企有事就係呢個時候先落鑊

見過真人好靚女，垃圾無線浪費人才，去Viutv la

重新開始

仲睇緊TvB既我屌你老母

是撚但啦電視都無人睇架啦

杜汶澤簽佢啦

垃圾CCTVB

成班垃圾又唔去圍電視城

沒有暴徒，只有泳淘

終於可以暢所欲言，唔洗怕冇得做tvb

誠仔 楷仔

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

網上兇狠

Cctvb既損失

衰撚過亞視

阿田點被清洗?
前排仲上佢套劇,仲有出黎宣傳

抽完水 之後cctvb 唔繼約
對上一次宣傳 已經話係最後一次

原來係咁,又無指名道姓,係有人對號入坐
CCTVB仲小氣過方丈